[攬炒派?] 梁振英表示泛民/本土立法會過半 中共不排除用核武攻擊香港

梁振英
2020年3月26日 09:29am

你擔心香港的未來嗎？
黑暴運動和疫情對香港經濟是雙重打擊，公民黨昨天公開說，如果今年九月的立法會選舉讓泛民取得過半議席，泛民必定全面否決政府議案和撥款。
恐怕這將引發核子戰爭。
泛民過半將會是對香港經濟的第三重打擊，我估計失業率將會超過20%。
你擔心香港的未來嗎？

似乎好撚淆
已經去到講嘢唔經大腦嘅水平
反正佢咁講嘢都唔會有人拉

嘩
你係射先好

最怕佢鳩縮唔跟進

堂堂政協副主席
位列國家領導人
同橋底呀伯一樣鳩嗡已經值得恥笑

佔中啲外國勢力今時今日仲暱埋

on9

【核彈】

核子

如果一票可以引爆WW3, 比我都想試下

Do it NOW

成個維園阿伯咁 刷存在感

核武out了, 而家用左化武代替

一齊留言屌尻佢

係就快，唔好等

屌你老母 我叫你射啊

核子戰爭係咪已經同磁通量同級

佢學歷高唔高我唔知 但判斷力一定好低，低到貼地

Can’t wait

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

核近平

8964用坦克都唔夠勁要用核彈?
btw用核彈你成個深圳都唔使要

驚閪咩，係就而家即刻射啦屌你老母！

仲核子?
學下人地黨鐵用納米啦

快D啦

快啲射啦，我想攬炒呀

嗰句嘢完全係九唔搭八，無咗反而接得通D上文下理。佢似乎真係走火入魔，癲咗啦。
支國唔單止有小學雞做國家主席，仲有一個癲咗嘅哎吔領導人，真係無得頂。

689係度挑釁維尼

Come on Top guys

nuke Hong Kong就有人nuke Peking 架喇~

核平香港

咁真係要選到過半數, 我好想見下核彈實物

我由03年就懷疑沙士係支共惡意播毒針對香港
壓低香港政經地位
今次都係，只係唔小心係武漢泄漏左先

聯署facebook專頁：

聯署Link：

我寧願要核武射香港多過立法會過半
拜託

深圳本身就係支共用黎掠奪香港，接收賊贓既南方基地

唔射正仆街

係就快，咪撚等下個禮拜
Push

有痴線佬呀

輸打贏要，等於官方親口承認人治，仲成日學人講法治

化武應該殺傷力大啲

而家佢已經用緊化武攻擊緊香港及全球

上樑不正下思歪
其實如果唔係習近平小學雞式極左
689係有能力扮到自己好似係一個正常既人
起碼佢當年暗中搞雙非，都冇人睇得穿
反而比人當係解決雙非既功臣

香港人都唔幫香港人? 有冇搞錯? 疫情發展到而家佢有冇出過聲安撫過一班無助既香港人

核子戰爭？
葡萄核定西瓜核？

你射粒bb彈都當你嬴

唔射正契弟

最多都係支那會用核彈攻擊香港姐 戰爭？有得打先係戰爭 係射先好呀 3萬黑警及其家屬一齊陪葬

港女：射得未呀！

【核彈】突發！！689要核平香港！！！

警甴：被捕者學歷高判斷力低

佢都知無人會支持政府 唯有靠嚇

好驚 真係好驚 香港人個個都嚇大㗎啦

我想死 快啲

核彈都唔割

講野仲癲撚過我樓下捉棋班廢老

佢係咪講緊中共一直都準備向香港射核彈?所以佢地班高官一直都奶共就係因為成個香港滅國

泄露國家機密

係就快的射

係射就射埋去台灣啦，仲係到嘴炮

點解香港越黎越似玩緊BH3

等你粒核彈

失業率將會超過20%。
In August, 失業率將會超過40%because of the Chinese Virus. So, 泛民can improve the economy so much!
I support 泛民!

689串鳩維尼射唔出

好撚驚囉

算唔算恐嚇選民

攬炒之父

講還講開始有啲驚
會唔會有巴打已經好撚驚，考慮告鳩佢

比佢統治咗5年嘅黑暗歲月都經濟過
仲有咩好驚。

可惜冇得留言

係咪要報警？

係咪架
咁真係要試下過半數啦

Come on

唔好得把口呀

點解佢依家講嘅嘢咁撚似陳雲根

都唔好期望一個有亞氏保加症嘅中年廢老會點樣為老不尊

上次送機票找左數未

報警，拉得

佢係咪痴咗線？變到咁偏激，藍屍都未必信啦

689：立法會泛民唔好過半
連登仔：投白票/唔好加入功能組別

原子槍？

犯咗9E條

第9條 (1) 煽動意圖是指意圖

(a) 引起憎恨或藐視女皇陛下本人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或激起對其離叛；或
(b) 激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d) 引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。

fallout

煽動罪呢

算唔算妖言惑眾意圖煽動
激起暴亂引發暴力散播恐慌

巴打你個名同CY講啲嘢都幾貼切

689=國師=廢老
人老咗，唔甘心一世人戇居居就過左，於是亂講嘢爭取存在感

我罪講句，689成個facebook page都係帶領咁人去妄議另一個香港領導人，係咁林奠前林奠後，又話佢準備返英國養老，點解可以中共可以冇人管下啲紀錄，定呢條友存在感低到連老共都唔想理

得罪講句，689成個facebook page都係帶領緊人去妄議另一個香港領導人，係咁林奠前林奠後，又話佢準備返英國養老。點解可以中共可以冇人管下啲紀律，定呢條友存在感低到連老共都唔想理

支持
中國香港不要也罷

快D炸平香港吧

呢條友系咪傻撚咗？

On99，真係核平香港，深圳澳門咪陪葬

我又真係想睇下支那敢唔敢核平國際城市

香港法例第 200 章《刑事罪行條例》第 10 條禁止具「煽動意圖（seditious intention）」的作為或文字。第 9(1) 條定義的「煽動意圖」，包括意圖「引起憎恨或藐視 ... 香港政府」、「引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛」或「引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意」。

唔做正仆街

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

佢跳晒step 喎
不過中共真係射嘅我又唔mind 呀

證明嚟緊功能組別先係主戰場

和理不割勇武
勇武不割和理

咁樣先係齊上齊落！